Q: Compare struct and union?
A: https://www.geeksforgeeks.org/difference-structure-union-c/

Q: Compiler Design?
A: https://www.tutorialspoint.com/compiler_design/compiler_design_overview.htm

Q: What is Waterfall model?
A: https://en.wikipedia.org/wiki/Waterfall_model

Q: What is a pointer?
A: In simple way, a pointer is a variable that store address of another variable.

Q: What is difference between global and static variables in C?
A: http://codingstreet.com/c-basic-questions/what-is-difference-between-global-and-static-variables-in-c/

Q: What is "inline" macro?
A: https://blogs.oracle.com/d/inline-functions-in-c

Q: What is the difference between char s[] and char *s?
A: https://stackoverflow.com/questions/1704407/what-is-the-difference-between-char-s-and-char-s?rq=1

Q: What is the difference between ++i and i++?
A: https://stackoverflow.com/questions/24853/what-is-the-difference-between-i-and-i?rq=1

Q: What is the difference between const int*, const int * const, and int const *?
A: https://stackoverflow.com/questions/1143262/what-is-the-difference-between-const-int-const-int-const-and-int-const?rq=1

Q: What is the differnce between alloc and malloc ?
A: https://medium.com/@jraleman/c-programming-language-functions-malloc-calloc-realloc-and-free-61cfc3e45da7

Q: Write a "swap" function

Q: What is a compiler and its phase ?
A: https://www.geeksforgeeks.org/introduction-compiler-design/

Q: What is a linker ?
A: https://www.geeksforgeeks.org/compiler-design-linker/

Q: Compiler vs Interpreter ?
A: https://hackernoon.com/compilers-and-interpreters-3e354a2e41cf

Referrence:
http://vncoding.net/tuyen-tap-200-cau-hoi-phong-van-lap-trinh-cc/
https://toidicodedao.com/2015/07/14/mot-so-cau-phong-van-thu-vi-ve-lap-trinh/
